北警署近日在外牆舖上白色網布其實合唔合符消防條例同埋係咪僭建？

作為良好市民真係要了解下。

睇落仲可以隔下催淚彈添呀！

唔知呀 但有懷疑就要舉報

火燭點算

成條藥引咁
千祈唔好用火攻 如果唔係好危險

火燭咁點算，會唔會燒著㗎

白色網布都得 咁condom都得啦